既然咁多人唔滿意呢4個領隊，不如交換

阿=》安歷基
PSG=》哥狗
鏝=》艾馬利
疤=》電叻

雲爺爺（雲尼亞里）去邊好

哥狗翻疤就winwin
不過佢話過唔會

我估佢除非真係獲獲都好似今日咁否則唔會去疤（到時疤要唔要佢就令一件事 ）